可以點樣說服best friend武漢肺炎消失前唔再call g..

佢有性癮症+call g強迫症..
我都知佢好辛苦, 但佢玩得好癲仲繼續環吹又盛, 一世人一個兄弟唔想同佢反面..

你同佢玩返同一set 嘢

日日幫佢口爆中出

呢啲叫佢自己瀨咗嘢先識驚

佢係虔誠基督徒唔搞基的..

你食過湖北妹未呀？

未食過你梗係收到手啦

食過湖北妹返唔到轉頭

你幫佢互含咪得

你迫問佢你同g兩個邊個對佢重要啲

全盛時期嘅樓主究竟可以開幾多叫雞po

有啲怕自己接受唔到答案..